湯洛雯4,581萬購雲海別墅

發展商為推銷豪宅新盤，推出各項付款方法吸引買家，其中新地（016）馬鞍山雲海別墅早前新設「5年先住後付」付款方法，獲女藝人湯洛雯（圖）上月以4,581.3萬元買入洋房成為「住客」。

馬鞍山耀沙路的雲海別墅Lily單號屋，買家上月底以4,581.3萬元購入，登記買家為湯洛雯，即人稱「靚湯」的女藝人。去年新春她直言有意置業，並努力儲錢中，更指計劃買「細細哋幾百呎嚟投資，唔會同男友聯名買」。

是次雲海別墅成交洋房，實用面積達2,161方呎，另有戶外花園549方呎，面積與她心目中的「細細哋」有一大截距離。

她採用5年先住後付方法，樓價5%定金，即229萬元，5個月後付樓價8%即366.5萬元；一年後再付樓價1%即45.81萬元。購入洋房四年內只需付樓價17%，餘下樓價83%於五年後清付。如果要入住洋房，買家每年付樓價2%入住費，入住期間不用付地租、差餉、管理費。

就入市買豪宅一事，湯洛雯以短訊回覆本報表示：「其實一直都係同屋企人一齊住，一直都好希望屋企人可以住得好啲，新地方一家人都有負責的，所以以後都真係要好努力工作」。

喺澳洲，差唔多嘅嘢賣450萬

但澳洲咪等於大陸

TVB姐仔可以搵到咁多?

其實d cctvb藝人正常工作情況下點買到4千幾萬既樓
一個廣告先十萬八萬廣告費 仲要同公司拆帳
出個show又係幾萬
又唔係電影明星 唔會有票房收入

你知我知大家都知......

咁我寧願去澳洲都唔去大陸嘅

原來拍戲真係做返自己

獲女藝人湯洛雯（圖）上月以4,581.3萬元買入洋房成為「住客」。

佢本身都係有錢女

屋企有米

佢屋企大把啦

佢本身好撚有錢...

點撚樣有錢法？

十萬八萬廣告費
你識唔識呀

個藝人都袋左十萬八萬 拍廣告費
未計代言

好似同屋企人一齊買

佢呀爸係湯鎮宗，應該屋企屬於有錢嗰類
加上近排溝埋劉愷威，錢方面完全唔成問題

其實好多人屋企揸住幾層樓 你隨時身邊有幾個frd係咁 負擔得起唔出奇 大把普通樓都叫緊2000個 4000個唔係真係超有錢

大家明啦 突然富有

佢兩姊妹都係喺英國倫敦讀書
老豆又勁奶共 有錢好出奇咩

我俾張回鄉證你幇我換本澳洲護照

有話好出奇？就係唔知所以好奇問下

射到滿

好似唔算超有錢 上網search完 本身住名城 2012年已經有兩層當時市值2000萬樓 宜家可能升值至2500萬 加埋班湯洛雯可能年薪幾百萬 入行7年 條數有幾難計啫

香港唔係大陸？

咪玩啦 年薪邊會有幾百萬
起香港佢都算半紅不黑
唔去鬼國搵錢都幾難過百萬年薪啦

你真係唔識架wo
佢係班姐仔裹面已經算紅
仲要宜家連班beauty kol都6位數一個月 已經聽左幾年 班pr個個都知佢地一個post/出場show都5-6位數 一個月三單job一年都有成球 做明星點會無 你叫佢地多謝ig啦

靚湯年薪過百應該有
但佢既能力唔會afford得到5000萬既嘢
所以間屋應該係佢老豆借佢個名買

aggwr

要黎慳稅啫 住落隔離左右大把有錢人識何樂而不為

無綫姐仔
好多去富豪飯局
不知幾好搵

Google 佢老豆你咪明

好想同佢一齊住呀

老細

小朋友9up普通一個二三線暗星廣告費都十幾皮了
靚湯起碼50個啦

年薪幾百萬 你講緊笑？

喂你地唔識就收撚皮啦 kol紅少少都賺過百一年啦 做明星會無 係唔撚係要我繼個同你解釋呀 自己上網search下啦 井底之蛙

質問人之前做少少research google下係咪咁難？

咁你去澳洲買咪得

係香港人做名人錢就係咁好搵 coffee都兩球一年啦 唔識又要judge人

駁吾刀

有幾難 接幾個廣告巳經有
佢都叫做一線

唉 真係好羨慕 做生做死揾幾皮一個月以為自己都算係咁 點解求其一個姐仔都買得起成半億豪宅 屌真係

佢做乜有咁多$

有家底啦戇鳩仔

除非佢老豆老母住公屋啦

爸爸係湯鎮宗喎
喺大陸搵唔少啦

Ig有50萬人follow都叫求其？

隨時係用佢名幫屋企人買

呢度咁多人用窮人眼光看世界

屌你老母

你不如問下佢老豆佢阿叔咩料啦

一句TVB姐仔可以搵咁多 ？佢唔買，唔通你呢D公屋仔買咩

好多人真係唔知kol有幾好搵同幾易搵
做女既呢一個年代根本連閪都唔洗賣，就算樣唔算top
露下呢樣露下果樣引人follow下已經過6位數一個月
有好多連登仔熟知既女kol，講緊唔算係最出名，唔係明星，普通mk相肯露果班已經係搵緊呢個數，上到樓，鐘意幾時去旅行就去旅行，得閒放下d性感相就得，佢地仲笑鳩d中產

做過pr
d kol 都講緊兩三萬just出個ig post
一個月出4、5個廣告post都六位數啦
佢呢d更出名嗰明星仔加埋出show更加多

做開乞衣？

依間屋出1000萬免成本住5年隨時住完仲有錢賺

嘩 咁多錢架6位數一個月

唔怪得做靚女人咁爽 咁本唔駛做雞 露下腳 露下波就6位數字男人呢 慘了

不推文

就算佢年薪幾百萬 但佢做呢行成日要企係鏡頭前，裝身扮靚都洗返唔少錢落去
同埋佢又唔洗一下full pay 4千幾萬，大把時間搵，同埋又有屋企幫

屋企本身都大撚把錢

職業：女兒

連登仔會以買樓支出跟收入不相符作出做雞嘅指空，辯方無需答辯，即時還押雞牢。

佢地d窮撚點會明人地藝人點賺錢

有無諗過係你廢先咁

新界樓真係特別平

政協湯鎮業又係阿叔

係。大把大學生出黎做n年野都去唔到呢個數
之前見笑鳩中產做到仆街，做成世野都未必搵到佢地個數
有好多kol份人根本好仆街

其實佢一個月有冇十萬

根本就係
但吹會地唔漲 又真係好多廣告商肯掉錢落佢地身上

好多人住公屋
身邊好少私樓fd
有都係一層自住唔過千萬

做kol門檻咁低
其實到底值唔值咁多錢架

agger

打錯字，指控先係

住我隔離屋果個 手揸十幾層 身家幾億 而我只係個窮撚

市場決定
市場d消費者cheap咪咁

反而我會睇每年要比2%保護費

成百萬呀dllm

仲笑人做雞
老豆做政協呀，貪埋有幾千萬身家好出奇？

當租金差唔多啦

政協要俾錢買位架。

都係本身識人有錢先買到啦

無線不嬲係怡紅院嚟架啦，港姐有個會叫慧妍雅聚

係佢老豆

佢老豆好有錢咩

咁不如睇下Juno 老豆先
起碼都十億身家先叫有錢啦

tournament

佢老豆同仔阿叔奶咗好多年共

咁你去大陸啦我去澳洲

過氣明星香港撈唔掂要上大陸

睇就好風光

但賺中共錢唔易賺

范冰冰有眼睇

佢地唔識仲要反問人 都唔知坐左幾耐

求其一個你可能唔識嘅dingding spoon liz都搵緊6位數起跳一個月

其實都比左機會另一班做手藝嘅人 ig經營得好 整蛋糕同畫畫嘅人都有得發圍

駁唔到啲事實唯有比負評發洩

關我哋撚事 拉

班人唔信

Cls 唔怪得知咁多人做
問題係點入行先
開個ig買fol定點

問多條
Kol洗唔洗報稅同強姦金

全部都係睇數字 ig youtube會有big data 計佢地reach到幾多人 啲brand就係according呢啲數字比錢 所以點解啲kol成日係story repost自己個post就係想刷多啲人禁入去

應該計入樓價

又唔係鬥緊有錢 你講經咩

Ching想做？
咁你都要有人睇先得嘅 最易應該係拍youtube片 同時經營ig fb youtube 有啲kol係靠買fol/views/like 同係好明顯所以未必有用 最好就緊係自己拍片拍得好睇啦

講咁多
其實佢接左咩廣告
我印象好似得個面膜

拉

佢老豆其實咩料
完全唔覺得紅
唔講羅家良 黃日華level都未到

就係唔紅先返大陸??
佢阿叔當年又因為翁美玲無曬形象
有錯請指點

97前咩境，知唔撚知呀

竟然無沙包gif

入住每年要比2% 一個月7皮

六叔私家馬纜

一炮過，買入

死撚咗啦佢

GG

ig出幾個廣告post都唔止啦

您估人地咁易咩

藝人撈埋kol係好好搵，因為本身多人識，宣傳效果大，葉翠翠初初做kol 出一個post都收20萬，而家唔止。
陳智燊兩老公婆而家全職KOL 搵得仲多，所以湯洛雯買倒層五千萬嘅樓一啲都唔出奇。

屌你老母抗爭咗半年樓價仲係咁撚高

其中一個住客

我就真係唔撚信佢搵到咁多喇 TVB嗰堆一線都仲未住到咁豪佢反而得？ 佢頂盡兩線咋
廣告出show係搵唔少啊 不過TVB唔洗分？經理人係義工？隊crew又做義工？KOL係唔洗分咁多先搵得多咋On9

根本而家youtuber, ig KOl, 係後生賺大錢趨勢 出名 youtuber閒閒地年收入幾千萬, 有d仲幾十億

仲有 有冇聽過 Kylie Jenner, 20歲出頭就變ig女王, 出個post就有$1000萬, 等於大部分港奴一世都未必賺到嘅錢

記住係出一個post, 可想而知ig嘅潛在商機有幾撚癲

Kylie Jenner唔係同一起點啦攞黎講 佢本身班家姐就好出名 仲有家族真人show ig係令佢地錦上添花啫

屌 我回應ig 揾錢個point姐, 撚有攞黎比較

咁都睇屋企嘅 陳凱林屋企五億豪宅添...
出ig post有幾多crew 出show啲crew都唔係佢出錢啦

接唔少客

你G我知，大家都知

識ig 有4至5萬follower嘅人 淨係靠ig賣下廣告都萬幾一個月🤔

樓上果班人睇下人地ig 有幾多廣告先啦

你知唔知坤狗去商場出一個show
彈兩三首歌就袋10萬？
出名藝人張智霖呢啲，一個30秒TVB廣告100萬
你自己估下達狗賺左幾多？
唔係點解呢幾十年咁多女人發明星夢
就算搵唔到錢都有機會釣到金龜

咁又誇張咗少少嘅 你講緊嘅係全球top5% 同埋有幾多真係keep到每月6位數 同行太多人爭 其實好多都捱唔住退出咗 無人知啫 唔好講到咁容易 一係你有樣 一係你有創意 一係你真係識拍片剪接 唔係做極都唔起 起完又好快沉

公屋連登仔連人地家底幾豐厚都唔知就衝出黎做小丑想笑人做雞，好撚心屙篤尿照下自己個閪樣先啦屌

大把為咗避版權,改音軌 up d武打片or其他平台嘅片, 個d就真係暗暗賺啦 出名就斷咗佢地米路

大把毒撚一見到女人賺大錢/有錢 就先入為主話人係雞, 真係抵呢d處男成世都拖唔到囡

呢樣真 youtuber既辛酸未必少過藝人 未紅之前要諗題材諗gimmick 仲要自己剪 攪一大輪仲要未必紅 搵到多既只係好少數 好多都只係維生 除咗少過你同我 搵到多既好多都係有另一樣野做 例如Coffee 倪晨曦教yoga成萬蚊堂你又知唔知

屌咁撚好搵架咩我又去做打手kol

女人易搵好多 一大堆化妝廣告

冇成萬蚊堂掛 coffee 之前係ig報個價係 500/hr 小班教學6條友 都係幾千啫 宜家唔知

屌你同吉野妹學瓊姐開ig都可能有啦

假如佢接個JOB叫做買樓
同大陸一樣 樓價全部地產下齊谷上去
除左等燒等爆之外 想買都冇能力買